今日做乜咁多五毛吹奏港澳一家親?

乜撚嘢分化?咁多年都唔啱key

準備被捐錢囉

我希望用我10 年命, 換取澳門平安

維穩港澳,幫崔世安打悲情牌

唔係要一家親

但唔需要咁憎